# Добро пожаловать!
Вы подключились к API: auth-keycloak-oidc/from-lowcode-synapse-admin-api
### Компонент user-component-9
В каталоге компонентов вы можете найти свой компонент user-component-9.
### Проверка подключения
Для проверки подлкючения выполниль команду:
curl <Адрес> -I -H "Authorization: Bearer <Токен>"